南韓一名失蹤官員據報被北韓部隊槍殺身亡！

you are my destiny

開戰鳥

gogogo

愛的迫降 (現實版)

文再演點敢

會唔會南北韓開打先過印中/台中

李正赫小隊

南韓左膠總統點會因為死一個半個士兵出兵, 諗多左LA.

樓主開post好快，成日有乜突發嘢都即刻出到Post

太陽的後裔

文再演肯定屈佢自殺

WWIII導火線?

前兩日黃世澤唔係話金仔打算投美嫁咩

打未

專業mon post

北韓成日都開第一槍, 咪又係咩事都無
南泡

借命換返d人質返南韓

文仔邊夠膽打金仔

一定啦，老解淨係殺平民架咋🤣

文再演: 好嬲好嬲, 但陣間撚住食平壤冷面

PR公司

脱北者響南韓放宣傳單去北韓，北韓放返轉頭，文再演都走去say sorry呀，同埋呢一年黎，南韓政府一直做緊鴕鳥，你覺得佢仲會有任何反應？ 唔會囉。

話時話，有個脫北官員做左議員，佢真係要小心

you are my disney

漁海洋水產部公務員，北韓以防疫為由見外來人就射，即日火葬埋

you are my ferrari

WWIII竟然唔係由支共打開

北韓今次真係夠老友, 幫習大帝分擔一下印度同台灣壓力

左乜膠，文在淫係跟侵侵個套，要同獨裁者金仔做好朋友

成隊部隊去殺佢?

奶共狗

唔響果度出現咪冇事囉

來自星星的你?

文再演廢撚到

跟你重回那天暑假
讓那一切也昇華

經過那北韓

唔通愛回家咩

一中槍個下就播

要打了?

南韓：強烈讉責！金仔你下次唔好喇

來自北韓的你

愛的槍斃

北韓出個要求台灣重新貿易post 係人都估佢投美啦

鏢靶治療啫

南韓國防部24日上午證實，北韓日前槍殺了一名投北的南韓公務員並火化其屍體，對此南韓
強烈譴責北韓，並要求解釋和懲處。

Bapu

投靠金仔咁撚癲

係咪過去礦工

投北咁過癮

隨時道歉加賠錢俾金仔

點會打，想多了，最多口交兩野

你值得擁有

係邊到先殺到 北泡邊境?

邊套戲，好熟

金仔應該係無錢了，用打仗黎迫人議和，然後又有錢收我唔覺得南韓會想打囉

打死南韓總統都唔會打杖喇
打贏左點養北韓呢班人呀

JSA安全地帶

點贏一射核武南韓就收皮

仲要火化埋

車尼龜呢

南韓國防部24日上午證實，北韓日前槍殺了一名投北的南韓公務員並火化其屍體，對此南韓強烈譴責北韓，並要求解釋和懲處。

冇事

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

南泡唔想開戰
架硬屈條友投北？

今次仲唔打7金仔等乜撚野

將成個北韓做工業區 垃圾堆填區 核電廠
D北韓仔就做廉價勞工
北韓妹就做雞
完美增加生產力

你係北韓佬會唔會炸左自己唯一可以走佬既地方

車厘龜呢？

窮人區 富人區

咁似美隊果套末日列車

金仔隨時走去其它國家都得啦，唔射核武點贏南韓呀，一係輸一係炸